新手請工人，有咩要注意

姐姐啱啱嚟咗幾日
開始講開放假問題
我地就諗住放佢閒日
佢就話想放星期日
我地本身都係返開 shift
所以唔一定星期日放假

不過佢講到自己冇朋友好慘
希望可以星期日放
咁我地就話唔 guarantee 一定放你星期日，不過盡量啦
佢又話 ok

其實生活細節上仲有咩要注意？
應當佢一家人
定係對佢好嚴厲苛刻？

人地離開別井都好慘，俾少少錢唔係大哂
有返d同理心啦
想知你點解要同姐姐一齊放假
唔通你放weekday想同姐姐玩

樓主意思係 如果佢兩公婆星期日放唔到假 姐姐又放假 咁邊個做屋企野

咁都唔明？

如果唔當工人係一家人你會好難捱

有小朋友？

你點知樓主係兩公婆組合？
屋企做少日家務就唔掂？

樓主絕對有權俾工人放平日，不過工人始終入屋，盡可能都為佢設想下
你對人好，人地都會為你賣力

你用下你個腦先講野

有無b/老人要湊？
無就俾佢星期日喇

星期日先可以同d朋友聚下
咁都唔俾

姨媽巾煲湯俾你飲

D工人好撚古惑

佢地好容易受朋友影響
佢愈多朋友你愈撚麻煩

情況就好似條女身邊多姊妹一樣

好快你會發覺屎橋出完一條又一條
好似唔識用腦諗野咁

你諗住對佢好D冇事咩
你愈對佢好佢愈覺得老奉
覺得係你欠佢既

而家坊間太多AGENT搵人教D工人跳曹

D工人又蠢走去信跳左會更好
跳一跳
個工人自己俾人抽幾個月佣
僱主又要俾佣搵過隻

AGENT梗係想佢跳黎跳去
根本唔會做得長
盞勞氣

啲工人離鄉別井已經好慘 仲要寄人籬下
樓豬應該一個星期俾返兩三日假佢同啲朋友相聚下 盡可能都唔好要佢打掃 有能力嘅咪自己做返囉
煮飯個啲辛苦嘢就唔好要人做啦 簡簡單單出街食
請得工人就要俾多啲愛心
如果唔係等飲經血湯啦

係，有兩個

唔係做唔做家務咁簡單

係有兩個好細嘅小朋友要照顧

我一開始講咗我地兩個都係返 shift

你睇清楚先學人答

如果你中學未畢業就直頭唔洗答

佢就係同我講佢係香港冇朋友

得星期日返教會先有朋友

雖然同理心我都想佢唔好咁孤單，有朋友仔一齊放假輕鬆下

不過又驚佢出古惑學埋晒啲唔知乜，又唔知會唔會識埋啲蝻

反而我想知多啲你講嘅一樣前

agent 會教佢地跳曹係真嘅？ 如果係咁我都可以同佢講聲，唔好以為有著數

得啦得啦

考試未？ 快啲讀書

認真答你，

如果真係兩個都唔得閒咪叫佢幫幫果個星期日返工，補返平日比佢，但平時咪儘量比返星期日佢放

你點對人，人點對你，如果你對佢好但佢仲係 hea 做/對小朋友唔好咪直接炒

利申，工人姐姐做咗差唔多廿年

俾著你係AGENT
個工人跳一次槽
你可以抽多次佣
你會點做?

首先呢我就會隱瞞呢個工人既前科
包裝到正正常常
俾人發現貨不對版
到時佣又收左 咪再幫個工人搵第2頭家 又抽一次

好地地冇事既就教唆佢/請南亞人教唆佢(成事俾佣)
等佢覺得呢個SIR/MADAM唔夠好
佢跳槽會有機會搵到D坐係到唔洗做有糧出既家庭
又可以抽一次

當然你可以話車咁我搵第2個AGENT 唔再俾生意同一個AGENT做咪得
SORRY
佢地唔止為自己
係為左成個行業而努力
正式既做大個餅

最緊要係趕返你地出市場再請新工人

搵個本地既C9 星期日幫你睇主兩個細路重好啦
好多C9 都搵呢D散黎做

上BABY KINGDOM問啦
問兒登班中學雞

曲直都未識分
難怪樓豬點同工人相處都要開post

屌，好撚黑暗

雖則我地都係會當佢家人

正如前面巴打話齋

我點對人，人點對我

不過賓賓真係好撚古惑

聽返好多評價都係咁

祝我好運啦

廿年真心勁

真係要請教你點樣對佢

將心比己 lor, 你平時唔想你老細點對你就唔好咁對你

我地係咁諗

不過好難拿捏個位

不過都多謝各位意見

我地會慢慢好好嘅摸索下

我點對人，人點對我

呢句野係我地世界都還好

佢地世界冇呢樣野

祝你好運